Be water走嚟走去戰術幾好

Be water走嚟走去戰術幾好 好似踢波咁喺自己半場蹉嚟蹉去。消耗對方體力又好影響零售經濟都好，be water👍🏼